仲有冇支付寶代充介紹？

謝謝

巴打可以去找換店
我介紹你 朗豪坊隔離 kfc斜對面果間

嘩，乜原來可以咁，因好耐都冇用支那寶

有冇名呀巴打？

開街景搵唔到呀，地址係？

kfc斜對面

搵個有內地銀行戶口既朋友啦